{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 동해비치"
    },
    "text": "当宿は計33室の客室を保有しています。 案内支援言語として韓国語が提供されています。 施設は老朽化していますが、きれいに掃除されており、浴槽があり、登山後の休憩に適しているそうです。 また、夜はベランダの窓を開けると波の音が聞けてロマンチックな雰囲気が感じられます。 値段は多少高いですが、海のビューを希望される方におすすめの宿です。 宿は海の眺めに優れ、暖房施設も充実しています。 しかし、枕が高くて不便で、バスルームのスリッパや入口が滑って安全状態について疑問に思うことがあります。 また、シャワーが古いように見え、掃除がうまくいかずベタする経験があります。 宿泊セールクーポンを使って、価格面で満足のいく経験ができたと思います。 しかし、施設は老朽化していますので、内部のインテリアに改善点があると思われます。 位置と展望が良くて再訪したい宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語が案内支援言語として提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が案内支援言語として提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設は老朽化していますが、きれいに掃除されており、浴槽があり、登山後の休憩に適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "値段は多少高いですが、海のビューを希望される方におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような眺めがありますか？",
            "answer": "宿は海の眺めに優れています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿は暖房施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "バスルームのスリッパや入口は安全ですか？",
            "answer": "バスルームのスリッパや入口が滑って安全状態について疑問に思うことがあります。"
        },
        {
            "question": "シャワーはどのような状態ですか？",
            "answer": "シャワーが古いように見え、掃除がうまくいかずベタする経験があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊セールクーポンを使ったことはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊セールクーポンを使って、価格面で満足のいく経験ができました。"
        },
        {
            "question": "宿の内部のインテリアは改善の余地がありますか？",
            "answer": "施設は老朽化していますので、内部のインテリアに改善点があると思われます。"
        },
        {
            "question": "宿の位置や展望はどうですか？",
            "answer": "位置と展望が良くて再訪したい宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 369
    }
}